{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2053006?place[place_type]=GID&place[gid]=2053006&place[latitude]=34.7571997435&place[longitude]=127.5908621964&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아임 펜션"
    },
    "text": "麗水に位置するアイムペンションはオーシャンビューが鑑賞できるペンションです。 個別バーベキューと個別テラスも提供され、屋外のぬるま湯プールとホテル式寝具が備えられています。 バーベキューを利用する際には事前予約が必要で、バーベキューセットも販売しています。 ペンションは、個別バーベキュー施設と屋外プールの他にも、屋外フォトゾーンとカップル自転車レンタルサービスを提供しています。 週末の予約は不可能であり、入退室時間は午後3時から午前11時までです。 追加人数は最大収容人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が加算され、予約された人数以外は入室できません。 ご予約の際、お客様の携帯電話に自動的に送信され、キャンセル時にはキャンセル料をご確認いただく必要があります。 火災の危険性を減らすためにキャンドルと新工の使用を自制し、子供たちの安全のために屋外プールを利用する時は保護者と一緒にしなければなりません。 食べ物の調理は臭いが濃いものは禁止されており、引火性物質は使用が禁止されているため、施設や什器の破損や紛失の際には賠償費用が請求されることがあります。 ペットや未成年者の宿泊は許可されず、客室内で禁煙が行われ、屋外喫煙区域を利用する必要があります。 他のお客様を配慮するため、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。また、車両や貴重品の紛失や毀損は個人の責任となります。 チェックアウト時にはゴミの分別とキッチン用品の洗浄が必要であり、最大収容人数を超える入室は禁止され、車両および貴重品の紛失や毀損はペンションの責任ではありません。 週末の予約は平日の予約のみ可能であり、予約後に確定可否を確認して一定期間内にキャンセルをしなければ払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイムペンションはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "アイムペンションは麗水に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションで提供されている施設は何ですか？",
            "answer": "アイムペンションでは個別バーベキュー施設、屋外プール、屋外フォトゾーン、カップル自転車レンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションでのバーベキューは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、アイムペンションでバーベキューを利用する際には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションでのバーベキューセットは販売されていますか？",
            "answer": "はい、アイムペンションではバーベキューセットも販売しています。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アイムペンションのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションでの追加人数はどのようになりますか？",
            "answer": "アイムペンションでの追加人数は最大収容人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が加算されます。予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションではペットや未成年者の宿泊は許可されますか？",
            "answer": "アイムペンションではペットや未成年者の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、アイムペンションでは客室内での禁煙が行われています。屋外喫煙区域を利用してください。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションのキャンセル料はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "アイムペンションの予約時にはキャンセル料が自動的に携帯電話に送信されますので、キャンセル時にはその料金をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "アイムペンションでの食べ物の調理には制限がありますか？",
            "answer": "はい、アイムペンションでは臭いが濃い食べ物の調理や引火性物質の使用は禁止されています。また、施設や什器の破損や紛失の際には賠償費用が請求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 530
    }
}